松岡茉優討論區 : 產科醫鴻鳥2 香港2月首插！

松岡 茉優（まつおか まゆ、1995年2月16日生）

コウノドリ2 (台譯：產科醫鴻鳥2 / 港譯：雙面醫生2)
將於 2月24日及5月5日 22:35－23:50 係J2播出

電視劇
連続テレビ小説 あまちゃん (2013年) ←海女
問題のあるレストラン（2015年）
コウノドリ（2015年）
大河ドラマ 真田丸（2016年）
その「おこだわり」、私にもくれよ!!（2016年）
水族館ガール（2016年）
ウチの夫は仕事ができない（2017年）
コウノドリ2（2017年）

電影
桐島、部活やめるってよ (2012年8月)
猫なんかよんでもこない。(2016年1月)
ちはやふる 下の句 (2016年4月)
勝手にふるえてろ (2017年12月) 初主演！日本熱烈上映中！
blank13 (2018年2月) 日本熱烈上映中！
ちはやふる 結び (2018年3月)
<未定> (是枝裕和執導、2018年6月)

配音
映画 聲の形（2016年） - 石田将也（小学生）
(其餘略)

豆知識
1. Morning娘 重度飯
2. 目標係成為女版八嶋智人
3. 高中係日出高校，同期有百田夏菜子同家入レオ
4. 演戲同綜藝能力都好強大

打錯字

係咁而貼住啲先

首部主演電影 勝手にふるえてろ

入黎支持DD

開過個

松岡茉優討論區 : 產科醫鴻鳥2 香港2月首播！

DD!DD!